屌你老母笑西 今日出街同做吸塵機冇分別

個天黃色

今朝一出門口以為副眼鏡模咗

下午冇出街？

黃到痴撚線
想望遠d都唔得